未訓嘅入嚟

hi

追擊我啦

hai.

Hai

巴打

Hi

絲打呀 屌你